關於拜登特朗普有野想問

見大家討論美國選舉咁熱烈
想問下有冇師兄知拜登同特朗普有咩實質政策
講緊對華又好國內又好
是咁的 因為有個美國朋友就同我講
話我地香港人奶特朗普屎忽同埋拜登冇奶共 只係想儘量和平
話我地支持特朗普係因為佢係敵人既敵人
又話特朗普自己都想做獨裁者同雜總一樣又冇實際幫過香港
又話特朗普嬴左美國會冇晒民主自由
同埋醫療呢D基本人權都會冇埋
又話香港人為左利益背叛原則(依到想講應該係佢話我地撐特朗普同反支共係有衝突)
所以我就想知兩個有咩政策

香港人唔知侵做過咩衰野 傳媒無報道過
正如美國人唔知拜登衰邊科一樣

拜登政策：與中國更緊密合作

可能指兒童方面

推

香港點會冇呢, TVB咁神通廣大
之前連奧巴馬不點名批評特朗普都知

師兄知唔知國內政策

有冇師兄可以講更多

拜登電郵咪爆左佢收俄支烏錢囉

你不如反問番點解佢覺得trump贏左會無民主自由醫療
佢宜家係咪投緊票?

佢講既野太虛都唔知佢想我駁邊樣

大概就係咁其實

自己走去美國住然後睇唔起香港人話香港人市檜收皮啦叫佢講到美國醫療系統搞到咁係侵一手造成咁smh
拜登有冇奶共睇奧巴馬嗰幾年就知啦，仲要人地問佢對中政策係點一句punish them就算數然後轉移話題，畀個真小人做都哈畀個變態佬做啦

你個fd真係on撚鳩 話就話自己香港人連香港實際情況都唔撚識
美國中國點都唔會係好朋友
-叫佢睇番拜登點樣奶共先叫佢睇番電郵事件睇下拜登同支俄點樣同流合污法
-叫佢睇番民主黨一直以黎對華既政策 和乜撚7平 佢係縱容緊支共既掘起
-一直以黎美國同支那貿易逆差幾撚大 美國製造業工作機會不斷減少 而賺大錢既就係民主黨/華爾街/Big Tech為首既支持全球化既派別 但佢地賺多左次少撚左好多工作機會佢又點撚樣睇
-和佢老母閪平啦 支共反人權反為咁樣仲想和平呀 佢有無諗過維吾爾人係點過有無睇到香港人幾多被自殺 無呀佢只係一個花生友ja 香港人?叫佢食屎啦

trump贏會無左民主自由醫療
-你老尾佢宜家唔係投緊票咩? 美國有憲法保護有槍權 就算退一萬步trump想做獨裁你都可以囉完槍去隊撚死佢呀
-醫療呢個係美國一個大問題 好撚多人想好似北歐咁全民有醫療 呢樣要加稅先做到 佢地又唔撚想 咁點做

都仲未講trump上任以黎解決幾多外交問題 唔止香港
台灣 中東都支持佢

仲要講撚到trump會搞到美國好似支共底下既香港
真係睇撚到燥叫佢食屎啦
民主黨為首既MSM Big Tech華爾街先係搞撚衰美國果個呀
新聞審查 阻人發言 果d 佢又唔撚講?

thank you你師兄
我會cap比佢睇架啦

啱㗎啦有嘢拆唔掂就 po上嚟大家拆掂佢